川普：我完全沒說過要結束貿易戰 只是中國急

美國總統川普表示不急著簽訂貿易戰協議。（彭博）

〔財經頻道／綜合報導〕在上月底美中會談後，雙方談判團隊已超過2週沒有面對面磋商，「川習會」也還未確定日期。美國總統川普週三表示，川習會還是有可能成立，協議也能達成，不過他現在不急，重要的是簽下完整和正確的協議。

《路透》報導，川普在白宮向記者透露，他認為很有可能達成協議，部份是因美國關稅痛擊中國，致中國認為越早結束貿易戰越好。不過，川普表示不急著簽訂，堅稱協議中必須包含知識產權等核心議題。「我認為進展順利，只是看哪天談完而已。我不急，協議必須是正確的，要是沒有益處，就不會簽訂。」

但川普也承認，他的談判風格多少讓中國在安排川習會時有所保留。本月初川普與北韓領導人金正恩的「川金會」談判破裂，讓中國擔心川習會將重演破局。川普表示：「我的看法是，習近平主席認為協議沒有確定前，我是會隨時走人的。但我的確有可能掉頭不談，習近平可不想這樣。」

川普補充，協議內容可以在川習會前就敲定，屆時只要雙方簽字就好；但是也可以把最終要點留到川習會上親自與習近平協商，且他「更喜歡這樣」。

川普表示：「我的看法是，習近平主席認為協議沒有確定前，我是會隨時走人的。但我的確有可能掉頭不談，習近平可不想這樣。」

加到15先都好啦
咁拖到幾時至得架大佬呀

侵侵要爭取連任
習大大自動連任
你話邊個心急先

同個小學程度既習近平談判
掉頭不談機率都高

肥仔金學歷仲高過習近平

無5毛

反朗同支那都係注定要生敗

支那日日畀人放血，唔急就奇
美國係度以逸待勞都仲得

唔夠出現

支那用人命去磨
民主國家真係要有好厚底先可以同支那磨

垃圾侵畀肥仔金撚狗又唔敢報復，加支那100%稅先講嘢啦！

然後垃圾港媒過兩日又報返新華社唱好消息
繼續炒上

個post咁少人既

賤種回憶小子呢？

農曆新年假期仲未完

不如美國傾到唔好傾, SET個銀碼同條件出黎要佢好似SALES咁跑數, 交唔到自動加關稅仲好啦

垃圾Trump仲係度口硬
拎個傻仔金想大我偉大既習近平主席
驚冇deal連唔到任呀？？？
12月到期習總冇跪地唔撚加
3月最後限期又唔撚加
又話三月尾deal
習總唔去見你條撚樣
又話習總驚驚
但你又係唔撚加關稅既
依家又話拖到四月尾
DEAL你老母咩

咪傻.
侵侵傾唔掂最多連唔到任唔使死, 美國衰極都只會衰一陣
雜種傾唔掂可以係支那政經大衰退, 支那未必死不過雜種下面D 人就有藉口反佢煮死佢

支那買撚咗咁多野先換到時間
講到係侵侵跪咁

紅字加大乃5毛特色, 同大學D 支那種&大媽一樣以為, 以為大聲就得

5毛：又佢沉底,唔好回

其實雜總先最想快d完
因為轉咗行帝制 想搵下手食都唔得

慘

垃圾trump又咪死剩把口
美股一插落去就改曬口風
係咁話同China進展良好
之前仲惡撚過隻顛狗咁要做低中國

一係跪美國一係打台灣, 唔係其他派人馬會放過雜種

已經無其它派系啦

關稅不嬲生效緊 美國驚條春咩

準備偷襲華盛頓
白宮淪陷

你不如睇下支那最近經濟同出入口數據出先來打J 啦
仲美股插, 你睇埋S&P500 同 DJI 而家咩位先啦仲插

15% 冇停過
冇升到20% 係冇插多刀咁解
冇數據睇完全係媒體戰甚至係口水戰

撚狗師

再加關稅真係走佬都唔掂，草都冇得食

round 2 ,fight

屌 係打就打啦
話3月1又pending fuck u garbage president trump

開始覺得侵侵唔係撚中國

係撚我地

推

好驚 dow j離歷史高位跌咗千幾點 美國輸啦 又投降啦支支又贏

FXI...

所以近呢半年咪成日話打台灣做勢

Trump: 企開D啦屌你刁種

Trump出口術, 反而有d擔心佢2仔底.

唔知想傾多幾多年 又唔加關稅

拖下, 等鄰國開始想反擊/以為自己贏果時
再一下轟落去, 識玩